大圍 be water

自推

幫推

「置頂」 停止跳閘

推

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

831

Push

現場如何？

大力推比多D人見到

鄺仔個地頭都比人清左
唔知真定假 未fc

Be water！仲有幾日101，就算唔係黨order，班pk既奴性，呢幾日一定大清連儂牆擺尾繳功。
無謂送頭，清完再貼！

行過就講聲唔該就算！

今朝得返好少咋今日再貼過

fb

.